有無人影相喺會唔覺意大細眼？

大細眼影相出嚟真喺好怪